發覺自己痴痴地線，點算好😥

有病睇醫生啦

唔好啦

唔駛驚，你只不過是其中一位。

唔怪得香港咁多痴線佬 痴線都唔睇精神科

夠唔夠龍心痴線先？

咁又冇